邊個改熱狗圖改得咁高手架

搵唔到破綻既？

這麼醜的妞

後面嗰個係葉7城？

咩呀好似係話將黃光亮key落去